見到手足跳閘真係會俾到好大勇氣

今日發咗個夢 响銅鑼灣見到有手足跳閘

令到我有勇氣去推閘

利申：體能超廢

晏就旺角見到有女手足跳 好可愛

跳太高難度 冇咩信心好驚仆街

雙手撐咋喎 好易 下次一齊跳

我都係
一個人企左係到等手足跳先夠膽
不過我係直接推個三柱閘比想像中廢

要練下先得 我都係推下閘先

巴打 我係推傷殘嗰啲閘

呢個難呀
衰左會響

我發夢跳咗
後面有防暴拉人所以無得揀

推完走 唔理

我覺得呢啲情況仲嘟八達通就真心膠 btw 辛苦巴打啦

扮無野走開就得

今日第一次跳真係唔敢,等到有手足跳即刻跟住一齊跳
好上癮

跳完就會諗當初咁淆真係好傻仔

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06